不叔我都出黎啦，咁你呢？

心情好我唔排除會立即裸跑找數

打緊機 冇乜野唔出了

push

屌緊你老母 唔出了